[世界大戰]m記跪香雞翼定kfc狂野香燒雞

雞翼
燒雞

m記d雞水準差左好多